USB重裝windows 10 (click)住左紫色 有無巴打試過

諗住用USB 重裝windows 10
點知load入去就卡死左係某個位
有無巴打試過
CPU:I7-7790
底板：ASUS-B250-plus
SSD:Samsung 970 evo